食雞煲點解無雞扒

明明食雞煲淨係食啲雞肉，都唔明點解要有咁多骨。

雞扒都係雞的一部分，點解雞煲入面冇雞扒。 好想食呀

啜啲雞骨其實都別有一番風味...

利申 好撚鍾意啜完又點落啲汁度再啜

巴打平時一個人食一個煲？

食食下自己個碗入面都大把汁啦